《記者會》咁其實 市民打警察 都係自然反應來姐

0152 #灣仔 #警察總部
#警方記者會

記者：
為何警員要踢跪在地上的街坊？為何要舉槍指向記者？

答：
當時警員留意到有人做地下有動作，警務人員動作係自然反應。（記者起哄）

再次強調，當時警員生命受嚴重威脅，行動屬自然反應。首要目的保護自己個人安全和市民安全。指向記者只因當時很難分辨示威者，暴徒，甚至記者。當時目的是為驅散前面示威者。（記者再度起哄）
#立場

自然反應來姐
你怪邊個呀

以後手足打狗都可以話自然反應

Popo又教大家新野

自然反應 自然反應

大家識玩啦
有咁自然得咁自然啦

自然反應插眼
自然反應暴力禁底被捕人士
自然反應講‘屌你老母’
自然反應開電筒閃燈
自然反應推記者
自然反應放走白衫鐵通佬

啱啊
次次示威者後退緊 你地衝過黎 示威者有自然反應好正常

自然反應來姐

其實警員成日衝上黎 特別速龍
擔心人生安全反擊 自然反應黎

嘩屌，好壯麗

咁黑社會收錢斬人
都係自然反應

呢個司機都係自然反應來姐

比人唔合法咁打
d抗爭者打返黑警轉頭 都係自然反應呀

萬用詞
自然反應自然反應自然反應自然反應自然反應自然反應自然反應

班臭警真係好無恥

生命受威脅 為左保護自己 重一路行向威脅既方向?